\begin{question}[chapter=1,subtitle={Prozess},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={}]
	Was ist ein Prozess? \index{Prozess}
\end{question}
\begin{solution}
	Ein Prozess ist die Gesamtheit von aufeinander einwirkenden Vorgängen in einem System, durch die Materie, Energie oder Information umgeformt, transportiert oder gespeichert wird.
\end{solution}
